【福建幫瓦解】優品360出事 馬亞木變臉痛批林子峰 陳秉志突變佛山人

一場社會運動，令「福建幫」三字聲名狼藉，連見慣大場面嘅「小巴大王」馬亞木都怕怕，公開同昔日搵錢拍檔、來自福建嘅優品360（2360）老闆林子峰光速割席，聲稱同佢其實一啲都唔熟；而一向被視為係「福建幫」翹楚嘅「磁帶大王」陳秉志，更加連籍貫都改埋，話自己其實係廣東佛山人先至真。

自從優品360被質疑同「北角福建幫」有關，唔少激進示威者幫呢間零食店「裝修」。今日國際永勝（8441）嘅上市儀式上，作為主人家嘅小巴大王罕有主動向華華澄清，話同林子峰嘅生意合作已經係好多年前嘅事，依家已經冇來往，「我同林子峰真係一啲都唔熟，今日上市儀式都冇請佢嚟！」仲話同林子峰做生意嘅風格唔同，「我係做實業，投資物業咁耐都係有買冇賣。」仲再三強調自己係潮州人，唔係福建人。

另一邊廂，作為「香港福建希望工程基金會鑽石贊助人」嘅陳秉志，幾十年嚟都被外界視為福建人，更同林子峰喺唔同嘅投資項目拍住上，例如買領展（823）商場齊齊搵錢。不過唔知點解，佢今日突然拒認自己係福建人，話世人誤會咗佢，其實佢真正鄉下喺廣東南海佛山，係佛山人呀！

究竟佢哋有幾唔熟？華華問過Google大神，公開資料話3人都係市場出名嘅資深物業投資者，2017年曾經合資以11.5億元買入青衣長康商場；講近啲，今年1月優品360掛牌，小巴大王同陳秉志都齊齊晨早起身撐林子峰，畀面出席上市儀式。究竟係咩原因驅使3位嘅友情褪色？係時間，距離，定係利益？係「裝修」啊陰功豬。

面對昔日有錢齊齊搵「好友」嘅冷言冷語，華華問過林子峰，睇下佢有冇嬲嬲豬，佢透過公關話唔回應喇。今次真係如人飲水冷暖自知。

李華華

另一邊廂，作為「香港福建希望工程基金會鑽石贊助人」嘅陳秉志，幾十年嚟都被外界視為福建人，更同林子峰喺唔同嘅投資項目拍住上，例如買領展（823）商場齊齊搵錢。不過唔知點解，佢今日突然拒認自己係福建人，話世人誤會咗佢，其實佢真正鄉下喺廣東南海佛山，係佛山人呀！

原來又係褔建

支那出事時呢班友都係會咁，實快過連登仔衝出嚟話我係美國人啊hi快啲回血劍佢哋

亞木，你唔好叫亞木啦

搵錢果時我係福建人 出事就來自肛門

我係潮洲人呀hi
我係佛山人呀hi

三年前，林鄭個八婆冼鳩我

錯的是世界

仲話勇武無用既唔該望望
依家個個都縮返入老母個西

福建又好佛山又好
都係支那人

佢地都係死有餘辜
一律當福建人

世人誤會左佢
係呀
誤會左佢唔係弱智

俾d骨氣好唔好？

福建實係笑話

公開講野可以同私講野完全唔同，唔駛拎黎打飛機

就係公開割蓆先好笑。

公開投誠係好事
做個示範俾全香港睇應該企邊邊

今件頭仲聚到頭
唔洗一年就反目成仇

福建閪沒有一隻是無辜的

呢三條友就算唔係同鄉都fd過打band
地產界有邊個唔知
近年最出名咪有份接誠哥中環中心貨囉

福建幫唔係好齊心好團結既咩

割得快過加泰

假設馬亞木陳秉志唔係福建人
但佢兩個同優品360老闆咁撚fd
洗唔洗幫佢兩個裝修埋？

福建獨立

如果有日真係支爆，班支那人應該即刻走去扮台灣人香港人割蓆

所以裝修係好有用，令班冚家產入肉
佢今日可以同班老友商家佬割蓆，他朝有一日亦會同政府割蓆
你政府搞唔掂班示威者，我以後仲點出黎搵錢

使乜如果
越南排華個陣咪發生過囉

講唔好裝修既都係冷氣軍師
福建佬斬到手足殘廢唔記得
然後話裝修失民心好暴力

屌

裝修有用到仆街

可以繼續

多謝咁多位裝修師傅，你睇呢班賤種，唔修理下佢都唔識驚。

呢篇新聞意思
即係叫大家繼續大力裝修
好成功呀你哋

Push

福建人 出黎!

支那人特性：欺善怕惡

就係香港人太良善啲支那人係香港先會咁不可一世

有著數：我係福建人啊屌～
有麻煩：

邊到有錢就認邊到係祖藉

唔推以後可以留喺屋企打飛機

[緊急置頂］一個行動post都冇？

成個世界突然無曬福建人

佢家下福建人~又變返做佛山人~

一時一樣既最冇誠信

佛山福建人，搬屋唔得嘅

裝修個畫面唔靚 搞到佢地冇得上ig fb打卡呀

真[數典忘祖]

福建佬真係廢 搵人出黎打示威者 但係又被擊退

仲搞到自己開d鋪俾人橫掃廢鳩福建佬

你叫廢柴啦

裝修威力出左黎

割席

當日誠哥連中環中心都放，比連登仔恥笑

政府應該勸大劉去澳門自首

原來領展都係福建

唔認祖先

成班抗日時期一定係大漢奸

打到支那福建閪塊面腫哂

本身冇留意開唔知
而家知了

有事起上黎藍絲走佬會快過你同我

呢單新聞 完全反映到蛆國人的醜惡..
大難臨頭各自飛

一向睇死香港人唔敢做野咪聲大夾惡屌柒你囉
一俾人搞仲唔撚縮返入老母個西咩

裝修有用

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

食住個勢 connect全世界
求搞手
求下各位推行動po

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

左膠： 點解唔試下道德感照呀
連登仔： ［不割］我呀媽問點解要裝修360

HK人反彈岩岩先開始ja...你地之後既10年應該幾辛苦....香港人俾你們搶錢搶左幾耐先得架~~~

下 福建幫唔係好撚威架咩

班軍師話比人拉比人斬係汰弱留強，傻仔中計

又話福建人好團結既

都是支那豚

核爆都唔割

2017年曾經合資以11.5億元買入青衣長康商場；講近啲，今年1月優品360掛牌，小巴大王同陳秉志都齊齊晨早起身撐林子峰，畀面出席上市儀式。

望到你個回覆啲字會自動變

人地混血兒 你地就混省（潮州+佛山）

唔撚信
大家同等身家 我地拎撚住19幾袋紅白藍都走得快過佢啦 話晒我地成日比班狗進行戰爭性軍訓
同埋我地會留返係香港唔洗走要走係佢地 不過走都唔會比佢咁易走

「我同林子峰真係一啲都唔熟」

屌你唐牛嚟嘅喂

亲，大家都係中国人呀

福建人都係返福建獨立建國啦
開番360係你福建國入面算啦

所以唔好話裝修冇用
對付呢d黑幫就係要惡過佢先識驚

馬亞木同陳秉志冇講大話， 陳秉志同林子峰合作只係林子鋒做槍手出面做嘢佔細份！

三年啦,我已經係小巴界既車神

最佳分化手段原來係勇武

真係靠前線既努力！感激！

有錢既話老豆都唔認就係呢D人

這就是藍絲

下次就扮香港人？

同意

屌你唔撚發火唔得，裝修都係跌錢但手足係無左對腳呀屌你老味
你唔係fucking人但我係香港人呀！

Fuming man 出黎

笑到仆街

狠割

尋日隻「黨鐵外判保安」新股？

我哋要支持割𥱊，分化佢哋，拉一派，打一派。

以上都係中共教。

我要買GTR

最憎d人無骨氣出賣兄弟

呢個係馬亞木旗下既小巴list , 杯唔杯自己決定

籍貫都變得

屌你老母咁送56萬俾dc9單野點計先 長期裝修啦

又話 fuking 人好團結，又幾百人落香港咩咩咩

醒醒定定，唔好得罪人民，否則後果自負

優品360 一役真係震撼咗班友仔
原來真係可以狙擊到股價跌一半
同咁多間分店做唔到生意
做到都勁少生意

好心唔好on9啦，咁講出黎咪更加會裝修埋你

呢班撚樣如果係1930年果陣一定係漢奸

說個屁!! 大家都是中國人!!

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

永久裝修就岩架啦，等班商家佬呢個埋怨個個，有d就埋怨林鄭，等佢地再狗咬狗

連登仔：裝修冇用

唔係話福建人好團結架咩

支那賤畜

籍貫有咩撚嘢用途有咩撚嘢功用

即係證明無裝錯

ou黃玉狼, 都係復井幫

永遠不買360
只買759

咁要清算埋北角富林

仆街! 呢啲咪就係真割席囉!

福建人喎，好團結喎

而家絕大部分業主已經唔敢租鋪比中資
驚一把火就燒到血本無歸

其實又係明暗，根本蛇鼠一鍋

人地分分鐘係黃wo, 又想帶風？

大大力打左d裝修無用論嘅人一巴

屌你老母 福建西做嫁倆

呢鋪要你含家產呀

我地做對了

支那閪冇一隻係無辜的

福建人出來！福建人出來！

同呢次一樣，吹極雞都無人幫拖

點止冷氣軍屍，直程係3毛打手

馬亞木係西九高鐵站保安承辦商
如果係黃嘅話點會俾佢做？

知唔知點解有人開post叫停，你諗下你自己比人打到痛都會咁叫

從來和平背後都係靠武力支持

Ok 當馬亞木陳秉志以前唔知優品360福建幫係扑街，可以前事不計

但如果之後再有同福建幫拍住上揾錢，一律當藍絲看待

姐係做政府野就等於藍？

睇蘋果既文字新聞
腦入面都會自己補上動新聞既配音

正解，呢d係支持佢地割席，只會越黎越多人同福建佬割，豬拿人始終利益行先

成句野好周星馳

當然，尤其係西九站係中國管轄

黃埔間優品360笑到唔知講咩好

push

係真既話咪即係以前扮福建人埋堆呃食?

睇下呢篇文

中環中心 與高鐵保安外判危機

所以得把口既藍絲唔洗理
推冚咗港共 佢地自然會倒戈

驅逐福建幫出港

同鄉下割蓆

馬亞木仲做支那人白手套，買誠哥中環中心

又唔識係360門口整對聯
光復香港 時代革命
橫批 藍絲死全家
包你有生意

話尻知佢邊到人啦, 裝修啦

都要有目的嘅勇武先咁大威力嘅

除咗元朗嗰班土皇帝幾乎無咩社團唔收收氣焰
面對住一班唔為利益唔怕死嘅人
佢地唔會傻到瓦缸撞瓷器

遲下會變埋美國人英國人阿努阿圖人娜美星人

索性就叫條廢柴算啦

不變定律。誰大誰惡誰正確
對d仆街係唔駛講道理直接打佢老母，打到佢怕
打到佢驚，打到佢收皮

因為燒鄉委會跌得幾多錢唧，分分鐘有得claim

「幾十年都比人誤會做福建人」
仲講得出呢句先好笑
實係宜家先出尼澄清啦

咁係因為個案未夠多姐 你好似360咁咁多間俾人搞勻曬 我係保險公司都唔保/加保費啦

藍屍真係一班無骨氣嘅蝗蟲
撐政府, 撐警只係一門生意

全靠勇武

陳秉志：「我係廣東人呀Hi」

我要買Empty R

聽班冷氣軍師講嘢 晨早場運動就完左啦 成班大愛左膠黎 有D仆街唔教訓下佢係唔識死架

福建過街老鼠
大力宣傳擺買呀 今日行過仲見到好多廢老幫襯

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

想幫手足嘅唔該同我入嚟

你哋又當手足係condom？幾時搞宗教自由集會啊！

福建人出黎

縮返曬入老母閪入面

心諗班支共01五毛真心膠屌唔好同中資裝修
幫中資裝修只會拎中共係香港成本大增
我諗唔明有咩理由要叫停 而家閘大大話要國進叫退
民企收歸國有
香港新鴻基帶頭設立黨支部
香港新世界帶頭被捐地

真係嘜都聽冷氣軍師 場運動完撚左好耐 變左新疆咁全部入曬集中營

佢今日突然拒認自己係福建人，話世人誤會咗佢，其實佢真正鄉下喺廣東南海佛山，係佛山人呀！

世人誤會咗佢

馬亞木，小巴大王喎

林北你老竇

冇勇武個運動死咗好耐了！

勇武義士勁！

為左錢 祖宗都可以唔認

裝修小巴

福建人同我出黎！

聽講福建話同潮州話係互通？

如果你係優品360林生，你仲當佢地係朋友既話緊係唔介意佢地公開割啦，無謂累撚死朋友，到時朋友都冇得做
私下肯定仲有聯繫嫁

YES! 針唔拮肉唔知痛! 要俾佢地痛下!

香港有130萬人祖籍福建，連登仔每6個可能有1個係福建人

以前真係未發過火
班藍屍先覺得我地好撚好恰好鵪春
依家見過鬼唔怕黑咩

最好擺上微博鞭屍